{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_045355",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=74515&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "송정썬비치펜션"
    },
    "text": "海水浴場のすぐ前に位置する宿は、海岸線から2秒しか離れていないのでオーシャンビューが鑑賞でき、非常に広い屋上と階のYARDがある空間です。 一軒家ペンションでも団体予約が可能なこの宿は松亭海水浴場と前のロッテプレミアムアウトレットが近く、海雲台ブルーラインパークも徒歩5分の距離に位置しています。 駐車場はありませんので、お客様が有料駐車場をご利用いただくことになり、お連れ様にもこのことをお知らせいただき、よいご旅行になることを願っております。 入室は5時から可能で、退室は12時までです。 客室は全面禁煙で、無料Wi-Fiが提供されています。 部屋の設備は客室内に電子レンジが完備されており、トイレとシャワールームは屋外に共用トイレとシャワールームが2つずつあります。 バーベキュー施設は炭、グリル、金網をレンタルでき、4人基準で30,000ウォンの費用が発生します。 バーベキューは当日レンタル可能で、当日現地にてお支払いください。 ペットは客室への出入りが不可能であり、保護者付きではない未成年者も利用できません。 画像と実際の宿泊施設が異なる場合がありますので、ご注意の程宜しくお願いします。 客室内では火災の危険物質である火薬や爆竹などの使用が禁止され、紛失や毀損は利用者に責任があるため格別の注意が必要です。 ゴミは指定された場所に分離して捨てなければならず、上記の情報はペンションの事情により変更されることがあります。 オンシーズン中は、一部の客室で料金が変わる場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "この宿はどのような特徴がありますか？",
            "answer": "海岸線から2秒しか離れておらず、オーシャンビューを楽しむことができます。広い屋上と階のYARDがあります。"
        },
        {
            "question": "この宿の周辺にはどのような観光スポットがありますか？",
            "answer": "松亭海水浴場とロッテプレミアムアウトレットが近くにあります。また、海雲台ブルーラインパークも徒歩5分の距離です。"
        },
        {
            "question": "駐車場はありますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、駐車場はありません。有料駐車場をご利用いただくことになりますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "入室時間と退室時間は何時ですか？",
            "answer": "入室は17時から可能で、退室は12時までとなっております。"
        },
        {
            "question": "客室にはどのような設備がありますか？",
            "answer": "客室には電子レンジが完備されています。また、トイレとシャワールームは屋外に共用のものが2つずつあります。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設を利用する際の費用はいくらですか？",
            "answer": "バーベキュー施設の利用費は4人基準で30,000ウォンです。当日レンタル可能ですので、現地でお支払いください。"
        },
        {
            "question": "ペットの利用は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、ペットの利用はできません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の利用は可能ですか？",
            "answer": "未成年者でも保護者付きであれば利用することができます。"
        },
        {
            "question": "宿泊施設の画像と実際の宿泊施設は一致しますか？",
            "answer": "宿泊施設の画像と実際の宿泊施設は異なる場合がありますので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室内で使用禁止の物はありますか？",
            "answer": "客室内では火薬や爆竹などの使用が禁止されています。また、紛失や毀損は利用者の責任となりますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "ゴミの処理方法はありますか？",
            "answer": "ゴミは指定された場所に分別して捨てる必要があります。"
        },
        {
            "question": "オンシーズン中の料金は変わりますか？",
            "answer": "オンシーズン中は一部の客室で料金が変わる場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 474,
        "QA": 517
    }
}